覺唔覺07原版求婚大作戰拍得好過17支那版

日版

支那版

淨係睇劇照都覺得支那版柒過原版十倍
就算07年鏡頭未有咁高清都拍得靚過支那版

廢話

呃正評？

支那做咩都係柒

支那嗰陣柒味係永遠都洗唔走

原版男女主角老師加精靈冇得輸

問黎都多餘

ON9

竟然會有人睇支那版?

呢條女一睇就知極品

有討論空間？

一矢中的

正常無可能會睇支那版
利申︰正常人

你有病? 支那版都走去睇..

屌你淨係全盛長澤雅美已經冇得傾啦

咪撚開on9廢po阻撚住哂啦

冇睇呀，純粹見人share劇照